// style menu
"StyleMenu.Color.TextColor.Placeholder" = "A";

// MARK: Text Style in Slash and Style menu
"TextStyle.Text.Title" = "文字";
"TextStyle.Text.Subtitle" = "以純文字開始撰寫";

"TextStyle.Title.Title" = "標題";
"TextStyle.Title.Subtitle" = "大節標題";

"TextStyle.Heading.Title" = "標題";
"TextStyle.Heading.Subtitle" = "中標題";

"TextStyle.Subheading.Title" = "副標題";
"TextStyle.Subheading.Subtitle" = "小標題";

"TextStyle.Highlighted.Title" = "螢光筆";
"TextStyle.Highlighted.Subtitle" = "聚焦文字，需要特別注意";

"TextStyle.Callout.Title" = "標注";
"TextStyle.Callout.Subtitle" = "帶有圖示的邊框文本";

"TextStyle.Checkbox.Title" = "核取方塊";
"TextStyle.Checkbox.Subtitle" = "使用待辦清單建立和追蹤任務";

"TextStyle.Bulleted.Title" = "項目符號";
"TextStyle.Bulleted.Subtitle" = "簡易列表";

"TextStyle.Numbered.Title" = "編號列表";
"TextStyle.Numbered.Subtitle" = "編號列表";

"TextStyle.Toggle.Title" = "摺疊清單";
"TextStyle.Toggle.Subtitle" = "隱藏和顯示裡面的內容";

"TextStyle.Bold.Title" = "粗體";
"TextStyle.Italic.Title" = "斜體";
"TextStyle.Strikethrough.Title" = "刪除線";
"TextStyle.Code.Title" = "代碼";
"TextStyle.Link.Title" = "連結";

// MARK: - Block Text
"BlockText.Content.Placeholder" = "未命名";

"BlockText.ContentType.Title.Placeholder" = "未命名";
"BlockText.ContentType.Description.Placeholder" = "新增描述";
"BlockText.ContentType.Toggle.Placeholder" = "切換區塊";
"BlockText.ContentType.Bulleted.Placeholder" = "項目列表項";
"BlockText.ContentType.Checkbox.Placeholder" = "核取方塊";
"BlockText.ContentType.Numbered.Placeholder" = "編號列表項";
"BlockText.ContentType.Quote.Placeholder" = "螢光文字";
"BlockText.ContentType.Header.Placeholder" = "標題";
"BlockText.ContentType.Header2.Placeholder" = "標題";
"BlockText.ContentType.Header3.Placeholder" = "副標題";

// MARK: - Block Link

"BlockLink.PreviewSettings.IconSize.None" = "無";
"BlockLink.PreviewSettings.IconSize.Small" = "小";
"BlockLink.PreviewSettings.IconSize.Medium" = "中";

"BlockLink.PreviewSettings.Layout.Card.Title" = "卡片";
"BlockLink.PreviewSettings.Layout.Text.Title" = "文字";

// MARK: - Settings
"Settings.SpaceName" = "空間名稱";

// MARK: - Object
"Object.Title.Placeholder" = "未命名";
"Object.Deleted.Placeholder" = "已刪除物件";

// MARK: - Relation
"Featured relations" = "精選關聯";
"Create relation" = "創建關聯 \"%@\"";
"Relation.View.Hint.Empty" = "空的";
"Relation.MyRelations" = "我的關聯";
"Relation.AddedToLibrary" = "關聯 \"%@\" 已加入到您的筆記庫";
"Relation.Deleted" = "已刪除的關聯";
"Relation.From.Type" = "來自類別 %@";
"Relation.EmptyState.title" = "無選項";
"Relation.EmptyState.description" = "什麼也沒有。 創建第一個選項以開始。";
"Relation.EmptyState.Blocked.title" = "關聯是空的";
"Relation.Create.Row.title" = "創建 \"%@\"";
"Relation.View.Create.title" = "創建選項";
"Relation.View.Edit.title" = "編輯選項";
"Relation.Create.Textfield.placeholder" = "輸入名稱...";
"Relation.Edit.Button.title" = "應用";
"Relation.Date.Locked.Alert.title" = "關聯 \"%@\" 已鎖定";
"Relation.ObjectTypes.Header.title" = "物件類別：";
"Relation.ObjectType.Header.title" = "物件類別：";

"Relation.Delete.Alert.Title" = "Are you sure?";
"Relation.Delete.Alert.Description" = "該選項將從您的空間中永久刪除.";
"Relation.Object.Delete.Alert.Description" = "該物件將被移至垃圾桶。";

"Relation.Format.Object.Title" = "物件";
"Relation.Format.Text.Title" = "文字";
"Relation.Format.Number.Title" = "數字";
"Relation.Format.Status.Title" = "選擇";
"Relation.Format.Tag.Title" = "選取多項";
"Relation.Format.Date.Title" = "日期";
"Relation.Format.FileMedia.Title" = "檔案與媒體";
"Relation.Format.Checkbox.Title" = "核取方塊";
"Relation.Format.Url.Title" = "URL";
"Relation.Format.Email.Title" = "電子信箱";
"Relation.Format.Phone.Title" = "電話號碼";

"Relation.Search.View.Placeholder" = "搜尋或建立新關聯";

// Origin Relation

"Relation.Origin.Clipboard" = "剪貼簿";
"Relation.Origin.DragAndDrop" = "拖放";
"Relation.Origin.Import" = "匯入物件";
"Relation.Origin.WebClipper" = "網頁裁剪";
"Relation.Origin.SharingExtension" = "手機共享擴充";
"Relation.Origin.UseCase" = "使用案例";
"Relation.Origin.Builtin" = "筆記庫已安裝";
"Relation.Origin.Bookmark" = "書籤";

// MARK: - Import Type Relation

"Relation.ImportType.Notion" = "Notion";
"Relation.ImportType.Markdown" = "Markdown";
"Relation.ImportType.Html" = "HTML";
"Relation.ImportType.Text" = "TXT 文檔";
"Relation.ImportType.Protobuf" = "Any-Block";
"Relation.ImportType.Csv" = "CSV";

// MARK: - Mention
"Mention.Subtitle.Placeholder" = "物件";

"None" = "無";
"Callout" = "標注";
"Toggle empty. Tap to create block." = "切換為空。 點擊以建立區塊。";
"Loading, please wait" = "正在載入，請稍候";
"Done" = "完成";
"Style" = "樣式";
"Color" = "顏色";
"Background" = "背景";
"Other" = "其它";
"Media" = "媒體";
"Alignment" = "對齊";
"Actions" = "操作";
"Relations" = "關聯";
"Objects" = "物件";
"Lists" = "列表";
"Pinned" = "已釘選";
"Delete" = "刪除";
"Export" = "匯出";
"Duplicate" = "建立副本";
"Copy" = "複製";
"Preview" = "預覽";
"View" = "檢視";
"Paste" = "貼上";
"Move" = "移動";
"Move to" = "移動至";
"Back" = "返回";
"Unpin" = "取消釘選";
"Pin on top" = "置頂";
"File block subtitle" = "以原始狀態儲存檔案";
"Picture block subtitle" = "上傳並用圖像豐富頁面";
"Video block subtitle" = "上傳可播放的影片";
"Bookmark block subtitle" = "儲存您的最愛連結(包含摘要)";
"Code block subtitle" = "擷取程式碼片段";
"Align right" = "靠右";
"Align left" = "靠左";
"Align center" = "置中";
"Black" = "黑色";
"Amber" = "琥珀色";
"Red" = "紅色";
"Pink" = "粉紅色";
"Purple" = "紫色";
"Blue" = "藍色";
"Teal" = "青色";
"Green" = "綠色";
"Default background" = "預設背景";
"Amber background" = "琥珀色背景";
"Red background" = "紅色背景";
"Pink background" = "粉紅色背景";
"Purple background" = "紫色背景";
"Blue background" = "藍色背景";
"Green background" = "綠色背景";
"Create new object" = "建立新物件";
"Cancel" = "取消";
"Paste or type URL" = "貼上或輸入 URL";
"No items match filter" = "没有匹配的篩選項目";
"Unsupported block" = "不支援的區塊";
"Name" = "名稱";
"Description" = "描述";
"Paste processing..." = "貼上處理...";
"Anytype Library" = "Anytype 筆記庫";
"Copied" = "已複製";
"Share" = "Share";
"Okay" = "好的";
"Join" = "加入";

// Home
"Favorites" = "收藏夾";
"Recent" = "最近";
"Bin" = "垃圾桶";

// Settings
"Wallpaper" = "桌布";
"Log out" = "登出";

// Action
"Restore" = "復原";

// Keychain screen
"Keychain.Key" = "密鑰";
"Keychain.Key.Copy.Toast.title" = "密鑰已複製";
"Keychain.Key.description" = "您將需要使用它來登入您的資料庫。請將其保存在安全的地方。 若遺失了，您將無法再存取您的資料庫。";
"Keychain.Show and copy key" = "顯示並複製密鑰";
"Keychain.Have you backed up your key?" = "您備份好您的密鑰了嗎？";
"Keychain.Error.String to Data conversion error" = "字串轉換到資料發生錯誤";
"Keychain.Error.Data to String conversion error" = "資料轉換到字串發生錯誤";
"Keychain.Error.Unknown Keychain Error" = "未知鑰匙圈錯誤";
"Keychain.SeedPhrasePlaceholder" = "witch collapse practice feed shame open despair creek road again ice least lake tree young address brain despair";

// Auth
"Create" = "創建";
"Scan QR code" = "掃描 QR 碼";
"Auth.CameraPermissionTitle" = "請允許存取";
"Restore key from keychain" = "從鑰匙圈復原密鑰";
"Auth.LogIn" = "我有一個密鑰";
"Auth.Button.Join" = "新資料庫";
"Auth.Welcome.Subtitle" = "在您自己的空間中創建與協作。加密，離線及[開源](%@)";
"Auth.Caption.Privacy.Text" = "繼續即表示同意 [使用條款](%@) 與 [隱私政策](%@)";
"Auth.Next" = "繼續";

"Vault recover error" = "資料庫復原失敗，請再試一次";
"Vault recover error no internet" = "資料庫復原失敗，可能是沒有網路連線";

// Auth Errors
"Error creating wallet" = "錢包創建失敗";
"Error select vault" = "資料庫選取失敗";
"Error wallet recover vault" = "錢包錯誤資料庫復原失敗";
"Wallet.Recovery.Error.description" = "無效的密鑰";

"Search for language" = "搜尋語言";

// Auth - Join flow

"Auth.JoinFlow.Key.Title" = "這是您的密鑰";
"Auth.JoinFlow.Key.Description" = "它賦予您資料庫的所有權。\n它無法復原。";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Show.Title" = "顯示我的密鑰";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Saved.Title" = "繼續";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Later.Title" = "略過";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Copy.Title" = "複製到剪貼簿";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Info.Title" = "更多資訊";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Tip.Title" = "您稍後可以在 Anytype 的設定中找到此密鑰";

"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Title" = "什麼是密鑰？";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Option1.Title" = "密鑰是由 12 個隨機單詞產生的助記詞，您的資料庫將在此裝置上神奇地生成。";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Option2.Title" = "誰知道這些單詞的組合，誰就能擁有該資料庫。 此時此刻，你是世界上唯一知道的人。";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Option3.Title" = "地球上的所有電腦資源都不足以破解。 如果您丟失了密鑰，它將無法復原。所以，請將它保存在安全的地方！";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Instruction.Title" = "如何保存我的密鑰？";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Instruction.Option1.Title" = "保存密鑰最簡單的方式是將其保存在您的密碼管理器中。";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Instruction.Option2.Title" = "最安全的方法是將其寫在紙上並離線保存在安全可靠的地方。";

"Auth.JoinFlow.Soul.Title" = "設置您的名字";
"Auth.JoinFlow.Soul.Description" = "只有被您分享內容的人才能查看。這裡沒有中心化的管理。";
"Auth.JoinFlow.Soul.Placeholder" = "未命名";
"Auth.JoinFlow.Soul.Button" = "Get my Key";

"Auth.JoinFlow.Vault.Title" = "這是您的資料庫";
"Auth.JoinFlow.Vault.Description" = "所有內容都經過加密處理。\n資料以本地為主，即使是離線狀態也能正常運作。\n僅有您持有密鑰。";
"Auth.JoinFlow.Vault.Button" = "獲取我的密鑰";

// Auth - Login flow
"Auth.LoginFlow.Use.Keychain.Title" = "使用鑰匙圈";
"Auth.LoginFlow.Or" = "或";
"Auth.LoginFlow.Textfield.Placeholder" = "輸入您的密鑰";
"Auth.LoginFlow.Enter.Title" = "Get my Key";
"Auth.LoginFlow.Entering.Void.Title" = "正在進入 Void 身份集錦圖表";

// Object settings

"Icon" = "圖示";
"Emoji or image for object" = "物件的 Emoji 或圖像";
"Cover" = "封面";
"Background picture" = "背景圖片";
"Layout" = "佈局";
"Arrangement of objects on a canvas" = "畫布上的物件排列";

"Search" = "搜尋";
"There is no emoji named" = "尚無命名的 Emoji";
"Try to find a new one or upload your image" = "嘗試尋找新的或上傳您的圖片";

"Emoji" = "Emoji";
"Random" = "隨機";
"Upload" = "上傳";
"Change icon" = "更改圖示";
"Change cover" = "更改封面";
"Remove" = "移除";

"Solid colors" = "純色";
"Gradients" = "漸層";
"Gallery" = "畫廊";

"Remove photo" = "移除照片";
"Basic" = "默認";
"Profile" = "設定檔";
"Task" = "任務";
"Note" = "筆記";
"Choose layout type" = "選擇佈局類型";

"Undo typing" = "撤銷輸入";
"Undo" = "復原";
"Redo" = "重做";
"Actions.LinkItself" = "連結到";
"Actions.MakeAsTemplate" = "製作成範本";
"Actions.TemplateMakeDefault" = "設為預設";
"Actions.CreateWidget.Title" = "到小工具";
"Actions.CreateWidget.Success" = "新的小工具已創建";
"Actions.CopyLink" = "複製連結";

// Object Type
"Set" = "集合";
"Collection" = "集錦";

"Editor.MovingState.ScrollToSelectedPlace" = "滾動以選取位置";

// MARK: - Link to search

"Editor.LinkToObject.SearchPlaceholder" = "貼上連結或搜尋物件";
"Editor.LinkToObject.PasteFromClipboard" = "從剪貼簿貼上";
"Editor.LinkToObject.LinkedTo" = "連結至";
"Editor.LinkToObject.CopyLink" = "複製連結";
"Editor.LinkToObject.RemoveLink" = "移除連結";

// MARK: - Main search
"There is no object named" = "沒有名為 \"%@\" 的物件";
"There is no type named" = "沒有名為 \"%@\" 的類別";
"Create a new one or search for something else" = "建立一個新的或搜尋其他內容";
"Search.Backlinks.Show.title" = "顯示反向連結";
"Search.Backlinks.Header.title" = "反向連結：%@";
"Search.Backlinks.Swipe.title" = "反向連結";

// MARK: - Home

"Home.Snackbar.Library" = "筆記庫在電腦端程式中可用";

// MARK: - Alerts
"Alert.CameraPermissions.Settings" = "設置";
"Alert.CameraPermissions.GoToSettings" = "Anytype 需要存取您的相機才能掃描 QR 碼。\n\n請前往您裝置的設定 -> Anytype 並將相機設置為開啟";

// MARK: - Deletion
"Pending deletion text" = "看到您的離開我們感到很遺憾。 您有 30 天的時間取消此請求。 30 天後，您的加密帳戶資料將從備份節點永久刪除。";

// MARK: - Object Settings
"Undo/Redo" = "撤消/重做";


// MARK: - Templates
"TemplateSelection.Available.Title" = "此類別有 %d 個範本";
"TemplatePicker.ChooseTemplate" = "選擇範本";
"TemplatePicker.Buttons.UseTemplate" = "使用範本";
"TemplateSelection.SelectTemplate" = "選取範本";
"TemplateSelection.blankTemplate" = "空白";
"TemplateSelection.Template.Subtitle" = "範本";
"TemplateSelection.ObjectType.Subtitle" = "物件類別";

"TemplateOptions.Alert.EditTemplate" = "編輯範本";
"TemplateOptions.Alert.Duplicate" = "建立副本";
"TemplateOptions.Alert.Delete" = "刪除";

"TemplateEditing.Title" = "編輯範本";

"Templates.Popup.WasAddedTo.title" = "新範本已新增至 %@ 類別";
"Templates.Popup.WasAddedTo" = "新範本已新增至類別";
"Templates.Popup.Duplicated" = "範本已建立副本";
"Templates.Popup.Removed" = "範本已被刪除";
"Templates.Popup.Default" = "範本已被設置為預設";

"To Bin" = "到垃圾桶";
"Set as default" = "設為預設";

// MARK: - Context Menu
"Remove From Favorite" = "從收藏夾中移除";
"Add To Favorite" = "添加到收藏夾";
"Move To Bin" = "移動到垃圾桶";


"LinkAppearance.Description.None.Title" = "無";
"LinkAppearance.Description.Object.Title" = "物件描述";
"LinkAppearance.Description.Content.Title" = "內容預覽";
"LinkAppearance.ObjectType.Title" = "物件類別";

// MARK: - Sets: Sorts
"EditSet.Popup.Sorts.NavigationView.Title" = "排序";
"EditSet.Popup.Sorts.EmptyView.Title" = "尚無排序。您可以新增一些";
"EditSet.Popup.Sort.Types.Ascending" = "升序";
"EditSet.Popup.Sort.Types.Descending" = "降序";
"EditSet.Popup.Sort.Add.SearchPlaceholder" = "選擇一個關聯以進行排序";

// MARK: - Sets: Filters
"EditSet.Popup.Filters.NavigationView.Title" = "篩選";
"EditSet.Popup.Filters.EmptyView.Title" = "尚無篩選。您可以新增一些";
"EditSet.Popup.Filters.TextView.Placeholder" = "值";

// MARK: - Sets: Filters.Conditions
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Text.Equal" = "是";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Text.NotEqual" = "不是";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Text.Like" = "包含";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Text.NotLike" = "不包含";

"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.Equal" = "等於";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.NotEqual" = "不等於";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.Greater" = "大於";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.Less" = "小於";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.GreaterOrEqual" = "大於或等於";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.LessOrEqual" = "小於或等於";

"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.Equal" = "是";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.After" = "在之後";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.Before" = "在之前";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.OnOrAfter" = "在之前（包含當前）";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.OnOrBefore" = "在之後（包含當前）";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.In" = "在內";

"EditSet.Popup.Filter.Condition.Selected.In" = "滿足任一";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Selected.AllIn" = "滿足全部";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Selected.NotIn" = "不滿足任何";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Selected.Equal" = "完全符合";

"EditSet.Popup.Filter.Condition.Checkbox.Equal" = "是";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Checkbox.NotEqual" = "不是";

"EditSet.Popup.Filter.Condition.General.Empty" = "是空的";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.General.NotEmpty" = "不是空的";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.General.None" = "全部";

"EditSet.Popup.Filter.Value.Checked" = "已勾選";
"EditSet.Popup.Filter.Value.Unchecked" = "未勾選";

"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.Today" = "今天";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.Yesterday" = "昨天";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.Tomorrow" = "明天";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.LastWeek" = "上週";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.CurrentWeek" = "本週";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NextWeek" = "下週";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.LastMonth" = "上個月";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.CurrentMonth" = "本月";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NextMonth" = "下個月";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NumberOfDaysAgo" = "幾天前";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NumberOfDaysFromNow" = "幾天後";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.ExactDate" = "確切日期";

"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NumberOfDaysAgo.Short" = "%@ 天前";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NumberOfDaysFromNow.Short" = "%@ 天後";

// MARK: - Sets. Create object
"Set.Create.ObjectTitle.Placeholder" = "未命名";

// MARK: - Sets: Featured relations
"Set.FeaturedRelations.Query" = "查詢";
"Set.FeaturedRelations.RelationsList" = "關聯：";
"Set.FeaturedRelations.Relation" = "關聯：";
"Set.FeaturedRelations.Type" = "類別：";

// MARK: - Sets: Filters search
"Set.Button.Title.Apply" = "應用";

// MARK: - Set.Bookmarks
"Set.Bookmark.Create.Placeholder" = "貼上連結";
"Set.Bookmark.Error.Message" = "哎呀，出了點問題。請再試一次。";

// MARK: - Sets: View Settings
"Set.View.Settings.ImageFit.Title" = "符合圖像";
"Set.View.Settings.CardSize.Title" = "卡片大小";
"Set.View.Settings.CardSize.Small.Title" = "小";
"Set.View.Settings.CardSize.Large.Title" = "大";
"Set.View.Settings.ImagePreview.Title" = "圖片預覽";
"Set.View.Settings.GroupBy.Title" = "群組";
"Set.View.Settings.GroupBackgroundColors.Title" = "顏色欄";

"Set.View.Settings.NoRelations.Placeholder" = "沒有關聯";
"Set.View.Settings.NoFilters.Placeholder" = "沒有篩選";
"Set.View.Settings.NoSorts.Placeholder" = "沒有排序";
"Set.View.Settings.Objects.Applied.Title" = "%d 已套用";

// MARK: - Sets: Kanban
"Set.View.Kanban.Column.Title.Uncategorized" = "未分類";
"Set.View.Kanban.Column.Title.Checked" = "%@ 已勾選";
"Set.View.Kanban.Column.Title.Unchecked" = "%@ 未勾選";
"Set.View.Kanban.Column.Paging.Title.ShowMore" = "顯示更多物件";
"Set.View.Kanban.Column.Settings.Color.Title" = "欄位顏色";
"Set.View.Kanban.Column.Settings.Hide.Column.Title" = "隱藏欄";

// MARK: - Sets: empty view
"Set.View.Empty.Title" = "未指定查詢";
"Set.View.Empty.Subtitle" = "添加搜索查詢實時顯示具有相同類別和關聯的物件";

// MARK: - Set source type
"Set.SourceType.SelectQuery" = "指定查詢";
"Set.SourceType.Cancel.Toast.Title" = "此查詢只能在電腦端更改";

// MARK: - Set: Type context menu
"Set.TypeRelation.ContextMenu.TurnIntoCollection" = "將集合轉換為集錦";
"Set.TypeRelation.ContextMenu.ChangeQuery" = "更改查詢";

// MARK: - Collection: empty view
"Collection.View.Empty.Title" = "沒有物件";
"Collection.View.Empty.Subtitle" = "創建第一個物件以繼續";
"Collection.View.Empty.Button.Title" = "創建物件";

// MARK: Slash Menu
"SlashMenu.DotsDivider" = "圓點分隔線";
"SlashMenu.LineDivider" = "分隔線";
"SlashMenu.TableOfContents" = "目錄";
"SlashMenu.Table" = "表格";

"Error" = "錯誤";
"Unknown error" = "未知錯誤";
"Open Type Error" = "不支持的類別 \"%@\"。您可以使用電腦端開啟。";
"Close" = "關閉";
"Add phone" = "新增電話號碼";
"Nothing to redo" = "沒有可以重做的操作";
"Nothing to undo" = "沒有可以復原的操作";
"Progress..." = "進度...";
"Grey" = "灰色";
"Sky" = "天藍色";
"Yellow" = "黃色";
"Grey background" = "灰色背景";
"Teal background" = "青色背景";
"Sky background" = "天空藍背景";
"Yellow background" = "黃色背景";
"Enter value" = "輸入值";
"Select object" = "選取物件";
"Select file" = "選擇檔案";
"Select options" = "選擇選項";
"Select option" = "選擇選項";
"Select date" = "選擇日期";
"Add email" = "新增電子郵件";
"Add link" = "添加連結";
"Enter number" = "輸入數字";
"Enter text" = "輸入文本";
"Unsupported value" = "不支援的值";
"Select relation type" = "選擇關聯類別";
"CommonOpenErrorView.Message" = "尚無資料";
"AreYouSure" = "Are you sure?";
"Nothing found" = "未找到任何內容";
"No type found text" = "找不到 \"%@\" 類別。請更改您的請求或創建新的類別。";
"Create type" = "建立類別";


"Limit object types" = "限制物件類別";
"Type" = "類別";
"No name" = "無名稱";
"New relation" = "新增關聯";
"Non-existent object" = "不存在的物件";

"Select all" = "選取全部";
"Unselect all" = "取消全選";
"Deselect all" = "取消全選";
"Shared" = "分享";
"Sets" = "集合";
"Collections" = "集錦";
"Default object type" = "預設物件類別";
"Personalization" = "個人化";
"Choose default object type" = "選擇預設物件類別";
"About" = "關於";
"Appearance" = "外觀";
"Change wallpaper" = "變更桌布";
"Application icon" = "應用程式圖示";
"Mode" = "模式";
"copied to clipboard" = "%@ 已複製到剪貼簿";
"Create object from clipboard" = "從剪貼簿建立物件";
"Access to key from keychain" = "從鑰匙圈存取密鑰";
"Back up your key" = "備份您的密鑰";
"Vault" = "資料庫";
"Access" = "存取";
"Back up key" = "備份密鑰";
"Removing cache" = "清除緩存";
"Deletion error" = "刪除錯誤";
"Start" = "開始";
"On analytics" = "On analytics";
"Select vault error" = "資料庫選擇錯誤";
"Vault deleted" = "資料庫已刪除";
"Vault.Select.Incompatible.Version.Error.Text" = "我們無法檢索您的資料庫數據，因為您的版本已過時。請將 Anytype 更新到最新版本。";
"Restore from keychain" = "從鑰匙圈復原";
"Edit" = "編輯";
"In this object" = "在此物件內";
"Other relations" = "其他關聯";
"Collection of objects" = "物件集錦";
"Designed to capture thoughts quickly" = "專為快速捕捉想法而設計";
"Action-focused layout with a checkbox" = "具有複選框的操作重點佈局";
"Standard layout for canvas blocks" = "畫布區塊的標準佈局";
"List of related objects" = "關聯物件列表";
"Lock" = "鎖定";
"Unlock" = "解除鎖定";
"Favorite" = "收藏";
"Unfavorite" = "取消收藏";
"Unsplash" = "Unsplash 圖庫";
"Go back" = "返回";
"SyncStatus.LocalOnly.Title" = "Local-only";
"SyncStatus.LocalOnly.Description" = "僅限本機";
"SyncStatus.Synced.Anytype.Description" = "備份到 Anytype 網路";
"SyncStatus.Synced.AnytypeStaging.Description" = "備份到 Anytype Staging";
"SyncStatus.Synced.SelfHosted.Description" = "備份到您自行部署的網絡";
"Downloading or uploading data to some node" = "向某個節點下載或上傳資料";
"Node is not connected" = "節點未連接";
"Initializing sync" = "初始化同步中";
"Not syncing" = "尚未同步";
"Synced" = "已同步";
"Syncing..." = "同步中...";
"No connection" = "沒有連線";
"Preparing..." = "準備中...";
"Deleted" = "已刪除";
"Download" = "已下載";
"Open object" = "開啟物件";
"Open source" = "開源";
"Into object" = "轉為物件";
"Add below" = "在下方添加";
"Change type" = "變更類別";
"Show types" = "顯示類別";
"Hide types" = "隱藏類別";
"SlashMenu.LinkTo.Description" = "建立連結至其他物件";
"Upload playable audio" = "上傳音訊檔案";
"Code snippet" = "程式碼片段";
"Bookmark" = "書籤";
"Audio" = "音訊";
"Video" = "影片";
"Picture" = "圖片";
"File" = "檔案";
"No related options here" = "尚無關聯選項。您可以新增一些";
"Empty" = "空的";
"Link to" = "連結到";
"Unknown" = "未知";
"Settings" = "設置";
"Views" = "檢視";
"Filter" = "篩選";
"Sort" = "排序";
"View" = "檢視";
"Home" = "首頁";
"Highlight" = "螢光筆";
"Create object" = "創建物件";
"Web pages" = "網頁";
"Preview layout" = "預覽佈局";
"Everywhere" = "任何位置";
"Exact day" = "確切日期";
"Tomorrow" = "明天";
"Yesterday" = "昨天";
"Today" = "今天";
"No date" = "無指定日期";
"Clear" = "清除";
"Create option with" = "Create option ‘%@’";
"Enter URL" = "Enter URL";
"Enter email" = "Enter email";
"Enter phone number" = "Enter phone number";
"Enter number" = "輸入數字";
"Enter text" = "輸入文本";
"Ok" = "Ok";
"Error occurred. Please try again" = "Error occurred. Please try again";
"Add" = "Add";
"Companies, contacts, friends and family" = "Companies, contacts, friends and family";
"Failed to sync, trying again..." = "Failed to sync, trying again...";
"Sync.Status.Version.Outdated.Description" = "Version outdated. Please update Anytype";
"This object doesn't exist" = "This object doesn't exist";
"Setting up encrypted storage\nPlease wait" = "Setting up encrypted storage\nPlease wait";
"These objects will be deleted irrevocably" = "These objects will be deleted irrevocably. You can’t undo this action.";
"Delete vault" = "Delete vault";
"Cancel deletion" = "Cancel deletion";
"Logout and clear data" = "Logout and clear data";
"New" = "New";

// MARK: - DeletionAlert
"DeletionAlert.title" = "Are you sure you want to delete your vault?";
"DeletionAlert.description" = "You will be logged out on all other devices. You'll have 30 days to recover your vault. Afterwards, it will be deleted permanently.";

// MARK: - DataviewType
"DataviewType.grid" = "Grid";
"DataviewType.list" = "List";
"DataviewType.gallery" = "畫廊";
"DataviewType.kanban" = "Kanban";
"DataviewType.calendar" = "Calendar";
"DataviewType.graph" = "Graph";

// MARK: - ObjectType
"ObjectType.fallbackDescription" = "Blank canvas with no title";
"ObjectType.SearchOrInstall" = "Search or install a new type";
"ObjectType.Search" = "Search for Type";
"ObjectType.MyTypes" = "My Types";
"ObjectType.AddedToLibrary" = "Type ‘%@’ added to your library";
"ObjectType.DeletedName" = "Deleted type";

// MARK: - QuickAction
"QuickAction.create" = "Create %@";

// MARK: - RedactedText
"RedactedText.pageTitle" = "Wake up, Neo";
"RedactedText.pageType" = "Red pill";

// MARK: - InterfaceStyle
"InterfaceStyle.light" = "Light";
"InterfaceStyle.dark" = "Dark";
"InterfaceStyle.system" = "System";

// MARK: Table of Contents
"TalbeOfContents.Empty" = "Add headings to create a table of contents";

// MARK: - Simple tables
"SimpleTableMenu.Item.clearContents" = "清除";
"SimpleTableMenu.Item.color" = "顏色";
"SimpleTableMenu.Item.style" = "樣式";
"SimpleTableMenu.Item.clearStyle" = "Reset style";

"SimpleTableMenu.Item.InsertLeft" = "Insert left";
"SimpleTableMenu.Item.InsertRight" = "Insert right";
"SimpleTableMenu.Item.MoveLeft" = "Move left";
"SimpleTableMenu.Item.MoveRight" = "Move right";
"SimpleTableMenu.Item.Duplicate" = "建立副本";
"SimpleTableMenu.Item.Delete" = "刪除";
"SimpleTableMenu.Item.Sort" = "排序";

"SimpleTableMenu.Item.InsertAbove" = "Insert above";
"SimpleTableMenu.Item.InsertBelow" = "Insert below";
"SimpleTableMenu.Item.MoveUp" = "Move up";
"SimpleTableMenu.Item.MoveDown" = "Move down";

"DebugMenu.ToggleAuthor" = "Release: %@, %@";

// MARK: Link Past Actions
"LinkPaste.text" = "Paste as text";
"LinkPaste.link" = "Paste as link";
"LinkPaste.bookmark" = "Create bookmark";

// Relation Actions
"RelationAction.CopyPhone" = "複製電話號碼";
"RelationAction.CopyEmail" = "Copy email";
"RelationAction.CopyLink" = "複製連結";
"RelationAction.Copied" = "已複製";
"RelationAction.ReloadingContent" = "Reloading content";
"RelationAction.ReloadContent" = "Reload object content";
"RelationAction.CallPhone" = "Call phone numbler";
"RelationAction.SendEmail" = "Send email";
"RelationAction.OpenLink" = "Open link";

// MARK: Edit view type
"SetViewTypesPicker.Title" = "Edit view";
"SetViewTypesPicker.New.Title" = "New view";
"SetViewTypesPicker.Section.Types.Title" = "View as";
"SetViewTypesPicker.Settings.Duplicate.View" = "建立副本";
"SetViewTypesPicker.Settings.Delete.View" = "Delete view";
"SetViewTypesPicker.Settings.Textfield.Placeholder.New.View" = "New view";
"SetViewTypesPicker.Settings.Textfield.Placeholder.Untitled" = "未命名";

// MARK: Select view
"EditorSet.View.Not.Supported.Title" = "Unsupported";

// BlockContent
"Content.File.Upload" = "Upload a file";
"Content.Audio.Upload" = "Upload audio";
"Content.Video.Upload" = "Upload a video";
"Content.Picture.Upload" = "Upload a picture";
"Content.Common.Uploading" = "Uploading...";
"Content.Common.Error" = "Something went wrong, try again";
"Content.Bookmark.Add" = "Add a web bookmark";
"Content.Bookmark.Loading" = "Loading, please wait...";
"Content.DataView.InlineSet.Subtitle" = "Inline set";
"Content.DataView.InlineCollection.Subtitle" = "內嵌集錦";
"Content.DataView.InlineSet.NoSource" = "No source";
"Content.DataView.InlineSet.NoData" = "No data";
"Content.DataView.InlineSet.Untitled" = "Untitled set";
"Content.DataView.InlineCollection.Untitled" = "未命名集錦";
"Content.DataView.InlineSet.Toast.Failure" = "This inline set doesn’t have a source";

// MARK: - Toast
"Editor.Toast.LinkedTo" = "linked to";
"Editor.Toast.MovedTo" = "Block moved to";

// MARK: - Scanner
"Scanner.Error.Scanning not supported" = "Scanning not supported";

// MARK: - Widgets
"Widgets.SourceSearch" = "Widget source";
"Widgets.Actions.ChangeSource" = "Change Source";
"Widgets.Actions.ChangeWidgetType" = "Change Widget Type";
"Widgets.Actions.RemoveWidget" = "Remove Widget";
"Widgets.Actions.EditWidgets" = "Edit Widgets";
"Widgets.Actions.EmptyBin" = "Empty Bin";
"Widgets.Actions.AddBelow" = "Add Below";
"Widgets.Actions.NewObject" = "New Object";
"Widgets.Layout.Screen.Title" = "Widget type";
"Widgets.Layout.Link.Title" = "連結";
"Widgets.Layout.Tree.Title" = "Tree";
"Widgets.Layout.List.Title" = "List";
"Widgets.Layout.CompactList.Title" = "Сompact list";
"Widgets.Layout.Link.Description" = "Сompact version of the object";
"Widgets.Layout.Tree.Description" = "Hierarchical structure of objects";
"Widgets.Layout.List.Description" = "Widget with list view of set object";
"Widgets.Layout.CompactList.Description" = "Widget with list view of set object";
"Widgets.Empty.Title" = "This data view contains no objects";
"Widgets.Library.RecentlyEdited.Name" = "Recently edited";
"Widgets.Library.RecentlyOpened.Name" = "Recently opened";
"Widgets.Library.RecentlyOpened.Description" = "On this device";

// MARK: - About
"About.AppVersion" = "App version: %@";
"About.BuildNumber" = "Build number: %@";
"About.Library" = "Library version: %@";
"About.anytypeId" = "Anytype ID: %@";
"About.analyticsId" = "Analytics ID: %@";
"About.deviceId" = "Device ID: %@";
"About.Device" = "Device: %@";
"About.OSVersion" = "OS version: %@";
"About.HelpCommunity" = "Help & Community";
"About.WhatsNew" = "What’s New";
"About.AnytypeCommunity" = "Anytype Community";
"About.HelpTutorials" = "Help & Tutorials";
"About.ContactUs" = "Contact Us";
"About.Legal" = "Legal";
"About.TermsOfUse" = "Terms of Use";
"About.PrivacyPolicy" = "Privacy Policy";
"About.TechInfo" = "Tech Info";
"About.Mail.Subject" = "Support request, Vault ID %@";
"About.Mail.Body" = "\n\nTechnical information\n%@";

// MARK: - Cache
"ClearCache.Success" = "Cache sucessfully cleared";
"ClearCache.Error" = "Error, try again later";

// MARK: - Settings
"Settings.Title" = "設置";
"Settings.SpaceName" = "空間名稱";
"Settings.SpaceType" = "Space type";
"Settings.VaultAndAccess" = "Vault and access";

// MARK: - File Storage
"FileStorage.Title" = "File storage";
"FileStorage.Space.Title" = "Remote storage";
"FileStorage.Space.Instruction" = "You can store up to %@ of your files on our encrypted backup node for free. If you reach the limit, files will be stored only locally.";
"FileStorage.Space.Used" = "%@ of %@ used";
"FileStorage.Space.GetMore" = "Get more space";
"FileStorage.Space.Mail.Subject" = "Get more storage, vault %@";
"FileStorage.Space.Mail.Body" = "Hi, Anytype team. I am reaching out to request an increase in my file storage capacity as I have run out of storage. My current limits is %@. My vault id is %@. Cheers, %@.";
"FileStorage.Local.Title" = "Local storage";
"FileStorage.Local.Instruction" = "In order to save space on your local device, you can offload all your files to our encrypted backup node. The files will be loaded back when you open them.";
"FileStorage.Local.Used" = "%@ used";
"FileStorage.OffloadTitle" = "Offload files";
"FileStorage.ManageFiles" = "Manage files";
"FileStorage.LimitError" = "You exceeded file limit upload";
"FileStorage.LimitLegend.Current" = "%@ | %@";
"FileStorage.LimitLegend.Other" = "Other spaces | %@";
"FileStorage.LimitLegend.Free" = "Free | %@";

// MARK: - Files List
"FilesList.Title" = "Synced files";
"FilesList.ForceDelete.Title" = "Are you sure you want to permanently delete the files?";

// MARK: - Widget object list
"WidgetObjectList.ForceDelete.Message" = "You can’t undo this action.";

// MARK: - Cpear cache alert
"ClearCacheAlert.Title" = "Are you sure?";
"ClearCacheAlert.Description" = "All media files stored in Anytype will be deleted from your current device. They can be downloaded again from a backup node or another device.";

// MARK: - Spaces
"Spaces.Accessibility.Shared" = "Shared Space";
"Spaces.Accessibility.Private" = "Private Space";
"Spaces.Accessibility.Personal" = "初始空間";
"Spaces.Search.Title" = "Search spaces";
"Spaces.Title" = "Spaces";
"Spaces.Info.Network" = "Network:";

// MARK: - Space
"Space.Status.Unknown" = "未知";
"Space.Status.Loading" = "Loading";
"Space.Status.Ok" = "Ok";
"Space.Status.Missing" = "Missing";
"Space.Status.Error" = "錯誤";
"Space.Status.RemoteWaitingDeletion" = "Waiting Deletion";
"Space.Status.RemoteDeleted" = "Remote Deleted";
"Space.Status.SpaceDeleted" = "已刪除";
"Space.Status.SpaceActive" = "Active";
"Space.Status.SpaceJoining" = "Joining";
"Space.Status.SpaceRemoving" = "Removing";

// MARK: - Space Settings
"SpaceSettings.Title" = "Space settings";
"SpaceSettings.RemoteStorage" = "Remote storage";
"SpaceSettings.Info" = "Space info";
"SpaceSettings.NetworkId" = "Network ID";
"SpaceSettings.DeleteAlert.Title" = "Delete ‘%@’ space";
"SpaceSettings.DeleteAlert.Message" = "This space will be deleted irrevocably. You can’t undo this action.";
"SpaceSettings.DeleteButton" = "Delete space";
"SpaceSettings.Share" = "Share";
"SpaceSettings.LeaveButton" = "Leave";
"SpaceSettings.LeaveAlert.Title" = "Leave a space";
"SpaceSettings.LeaveAlert.Message" = "%@ space will be removed from your devices and you will no longer have access to it";
"SpaceSettings.LeaveAlert.Toast" = "You left the %@.";

// MARK: - Space Share
"MoreInfo" = "More info";

"SpaceShare.Title" = "Sharing";
"SpaceShare.Members" = "Members";
"SpaceShare.Permissions.Owner" = "Owner";
"SpaceShare.Permissions.Reader" = "Viewer";
"SpaceShare.Permissions.Writer" = "Editor";
"SpaceShare.Permissions.Grand.Edit" = "編輯";
"SpaceShare.Permissions.Grand.View" = "檢視";
"SpaceShare.Invite.Title" = "Invite link";
"SpaceShare.Invite.Description" = "Share this invite link so that others can join your Space. Once they click your link and request access, you can set their access rights.";
"SpaceShare.Invite.Share" = "Share invite link";
"SpaceShare.Invite.Generate" = "Generate invite link";
"SpaceShare.Invite.Empty" = "Create invite link to share space and add new members";
"SpaceShare.JoinRequest" = "Join request";
"SpaceShare.LeaveRequest" = "Leave request";
"SpaceShare.Action.ViewRequest" = "View request";
"SpaceShare.Action.Approve" = "Approve";
"SpaceShare.DeleteSharingLink.Title" = "Delete link";
"SpaceShare.DeleteSharingLink.Message" = "New members won’t be able to join the space. You can generate a new link anytype";
"SpaceShare.Approve.Toast" = "You approved %@'s request.";
"SpaceShare.ViewRequest.Title" = "%@ requested to join %@ space";
"SpaceShare.ViewRequest.ViewAccess" = "Add as viewer";
"SpaceShare.ViewRequest.EditAccess" = "Add as editor";
"SpaceShare.ViewRequest.Reject" = "Reject";
"SpaceShare.RemoveMember.Title" = "移除成員";
"SpaceShare.RemoveMember.Message" = "%@ will be removed from the space.";
"SpaceShare.ChangePermissions" = "%@ access to the space would become %@.";
"SpaceShare.Join.Title" = "Join a space";
"SpaceShare.Join.CommentPlaceholder" = "Leave a private comment for a space owner";
"SpaceShare.Join.Button" = "Request to join";
"SpaceShare.Join.Info" = "Once the space owner approves your request, you'll join the space with the access rights owner determined.";
"SpaceShare.Join.Message" = "You’ve been invited to join **%@** space, created by **%@**. Send a request so space owner can let you in.";
"SpaceShare.Join.InviteNotFound" = "This link doesn’t seem to work";
"SpaceShare.JoinConfirmation.Title" = "Request sent";
"SpaceShare.JoinConfirmation.Message" = "You will receive a notification when the space owner will approve your request.";
"SpaceShare.YouSuffix" = "%@ (you)";
"SpaceShare.ManageSpaces" = "Manage Spaces";
"SpaceShare.AccessChanged" = "Access rights have been changed.";
"SpaceShare.StopSharing.Action" = "停止共享";
"SpaceShare.StopSharing.Title" = "Stop sharing the space";
"SpaceShare.StopSharing.Message" = "Members will no longer sync to this space and the share link will be deactivated.";
"SpaceShare.StopSharing.Toast" = "The space is no longer shared";
"SpaceShare.QR.Title" = "QR code for joining a Space";
"SpaceShare.QR.Button" = "Show QR code";
"SpaceShare.HowToShare.Title" = "How to share a space?";
"SpaceShare.HowToShare.Step1" = "Please provide the link to the person you'd like to collaborate with.";
"SpaceShare.HowToShare.Step2" = "By clicking the link, a person requests to join the space.";
"SpaceShare.HowToShare.Step3" = "After approving the request, you can choose the access rights for that person.";
"SpaceShare.Manage" = "管理";
"SpaceShare.AlreadyJoin.Title" = "您已經是此空間的成員。";
"SpaceShare.AlreadyJoin.OpenSpace" = "開放空間";

// MARK: - Permission notification
"PermissionChangeNotification.Text" = "Your access rights were changed to **%@** in the **%@** space.";
"ParticipantRequestApprovedNotification.Text" = "Your request to join the **%@** space has been approved with **%@** access rights. The space will be available on your device soon.";
"ParticipantRequestDeclineNotification.Text" = "Your request to join the **%@** space has been declined.";
"RequestToLeaveNotification.Text" = "**%@** wants to leave the **%@** space.";
"ParticipantRemoveNotification.Text" = "You have been removed from the space, or the space was deleted by the owner.";
"RequestToJoinNotification.Text" = "**%@** requested to join the **%@** space.";
"RequestToJoinNotification.GoToSpace" = "Go to Space";
"RequestToJoinNotification.ViewRequest" = "View request";

// MARK: - Space manager
"SpaceManager.CancelRequest" = "Cancel Join Request";
"SpaceManager.DoNotCancel" = "Do Not Cancel";
"SpaceManager.CancelRequestAlert.Title" = "You will have to send request access again";
"SpaceManager.CancelRequestAlert.Toast" = "The request was canceled.";



// MARK: - Space Create
"SpaceCreate.Title" = "Create a space";

// MARK: - Sharing
"Sharing.Navigation.title" = "Add to Anytype";
"Sharing.Navigation.LeftButton.Title" = "取消";
"Sharing.Navigation.RightButton.Title" = "完成";

"Sharing.SaveAs" = "SAVE AS";
"Sharing.SelectSpace" = "Space";
"Sharing.AddTo" = "Add to";
"Sharing.LinkTo" = "連結到";

"Sharing.Text.NoteObject" = "Note object";
"Sharing.Text.TextBlock" = "Blocks";
"Sharing.Any.Block" = "Blocks";

// MARK: - Sharing tips
"Sharing.Tip.Title" = "Share Extension";
"Sharing.Tip.Button.title" = "Show share menu";

"Sharing.Tip.Steps.1" = "Tap the iOS sharing button";
"Sharing.Tip.Steps.2" = "Scroll past the app and tap More";
"Sharing.Tip.Steps.3" = "Tap Edit to find “Anytype” and tap";

// MARK: - Swipe tips
"Swipe.Tip.Title" = "Swipe to Create Objects";
"Swipe.Tip.Subtitle" = "Create objects inside widgets by easily swiping them left.";


// MARK: - Initial

"Initial.UnstableMiddle.Title" = "Warning";
"Initial.UnstableMiddle.Message" = "You launch app with a unstable middleware. Don't use your production vault. Your vault may be broken.";
"Initial.UnstableMiddle.Title" = "Warning";
"Initial.UnstableMiddle.Logout" = "Logout from current vault";
"Initial.UnstableMiddle.Continue" = "Continue with current vault";
"Initial.UnstableMiddle.WontUseProd" = "I won't be using my production vault";

// MARK: - Create tip
"LongTapCreateTip.Title" = "Create Objects with specific Type";
"LongTapCreateTip.Message" = "Long tap on Create Object button to open menu with types";

// MARK: - Error
"Error.AnytypeNeedsUpgrate.Title" = "Update Your App";
"Error.AnytypeNeedsUpgrate.Message" = "This object was modified in a newer version of Anytype. Please update the app to open it on this device";
"Error.AnytypeNeedsUpgrate.Confirm" = "Update";
"Error.UnableToConnect" = "Please connect to the internet";
"Error.Common.Title" = "Oops!";
"Error.Common.Message" = "Please check your internet connection and try again or [post a report on forum](http://community.anytype.io/report-bug).";
"Error.Common.TryAgain" = "Try again";

// MARK: - Relative date formatter
"RelativeFormatter.days7" = "Previous 7 days";
"RelativeFormatter.days30" = "Previous 30 days";
"RelativeFormatter.older" = "Older";

// MARK: - Server
"Server.Network" = "Network";
"Server.Networks" = "Networks";
"Server.AddButton" = "Add Self-hosted Network";
"Server.Anytype" = "Anytype";
"Server.LocalOnly" = "Local-only";

// MARK: - Gallery
"Gallery.Unavailable.Title" = "Gallery will be supported soon";
"Gallery.Unavailable.Message" = "Please use the desktop app for now";
"Gallery.Author" = "Made by @%@";
"Gallery.Install" = "Install";
"Gallery.InstallToNew" = "Install to new space";
"Gallery.Notification.Success" = "Experience was successfully installed to the \"%@\" space. You can now open and start using it.";
"Gallery.Notification.Button" = "Go to space";
"Gallery.Notification.Error" = "Oops! \"%@\" wasn't installed. Please check your internet connection and try again or post a report on forum.";

// MARK: - Membership
"Membership" = "Membership";
"Just e-mail" = "Just e-mail";
"E-mail" = "E-mail";
"Learn more" = "Learn more";
"per" = "per";
"unlimited" = "Unlimited";


"Upgrade" = "Upgrade";
"What’s included" = "What’s included";
"Submit" = "Submit";
"Resend" = "Resend";
"Resend in" = "Resend in %@ sec";
"Current" = "Current";
"Forever free" = "Forever free";
"Forever" = "Forever";
"Valid until date" = "Valid until %@";
"Your current status" = "Your current status:";
"Valid until" = "Valid until:";
"Paid by" = "Paid by %@";
"Myself" = "Myself";
"Pay by Card" = "Pay by Card";
"Min X characters" = "Min %@ characters";
"Pending" = "Pending...";
"Manage payment" = "管理付款方式";
"This name is not availabe" = "此用戶名無法使用";
"Purchase cancelled" = "Purchase cancelled";
"Change email" = "Change email";
"Email successfully validated" = "Email successfully validated";

"Membership.Ad.Title" = "Membership";
"Membership.Ad.Subtitle" = "Joining Anytype network means contributing to its story";

"Membership.Legal.Details" = "Membership plan details";
"Membership.Legal.Privacy" = "Privacy policy";
"Membership.Legal.Terms" = "Terms and conditions";
"Membership.Legal.WouldYouLike" = "Would you like to use Anytype for business, education, etc.?";
"Membership.Legal.LetUsKnow" = "Please let us know here.";
"Membership.Legal.AlreadyPurchasedTier" = "Already purchased tier?";
"Membership.Legal.RestorePurchases" = "Restore purchases";

"Membership.Email.Body" = "Hello Anytype team! I would like to extend my current membership for more (please choose an option):
- Extra remote storage
- More space editors
- Additional shared spaces
Specifically,
Please provide specific details of your needs here.";


"Membership.Banner.Title1" = "Build the Vision Together";
"Membership.Banner.Subtitle1" = "作為尊貴的會員，您的聲音至關重要！ 參與獨家活動、制定策略選擇，並影響我們的路線圖。";
"Membership.Banner.Title2" = "解鎖會員權益";
"Membership.Banner.Subtitle2" = "Members enjoy higher backup storage & sync limits, invitations for multiple guests to collaborate in shared spaces, and a unique identity on the Anytype Network.";
"Membership.Banner.Title3" = "支持數位獨立";
"Membership.Banner.Subtitle3" = "您的貢獻支持我們的團隊，並認可我們對於用戶擁有、安全以及協作的數位網路願景。";
"Membership.Banner.Title4" = "Invest in Connectivity";
"Membership.Banner.Subtitle4" = "我們網絡的價值超過其各部分的總和。 作為會員，您的加入為網絡的發展奠定了基礎。";

"Membership.EmailForm.Title" = "Get updates and enjoy free perks!";
"Membership.EmailForm.Subtitle" = "It is not linked to your account in any way.";
"Membership.EmailValidation" = "Enter the code sent to your email";

"Membership.NameForm.Title" = "Pick your unique name";
"Membership.NameForm.Subtitle" = "這是您在Anytype網絡的專屬用戶名，以確認您的會員身份。它是您的個人域名，不可更改。";
"Membership.NameForm.Validating" = "Wait a second...";
"Membership.NameForm.Validated" = "This name is up for grabs";

"Membership.Success.Title" = "Welcome to the network, %@";
"Membership.Success.Curiosity" = "Big cheers for your curiosity!";
"Membership.Success.Support" = "Big cheers for your support!";

"Membership.Payment.Card" = "卡片";
"Membership.Payment.Crypto" = "Crypto";
"Membership.Payment.Apple subscription" = "Apple subscription";
"Membership.Payment.Google subscription" = "Google subscription";


"Membership.Explorer.Subtitle" = "Sync your devices, get backup storage, and engage in collaboration.";
"Membership.Builder.Subtitle" = "Unlock multiparty collaboration and extend your network storage.";
"Membership.CoCreator.Subtitle" = "Support our adventure and unlock exclusive access and perks.";
"Membership.Custom.Subtitle" = "Custom conditions of Membership. If you have any questions, please contact support.";

"Membership.Feature.LocalName" = "Local, non-unique name";
"Membership.Feature.UniqueName" = "Unique Network name (%@+ characters)";
"Membership.Feature.StorageGB" = "%@ GB of backup & sync space on the Anytype network";
"Membership.Feature.Invites" = "%@ Invitations";
"Membership.Feature.SpaceWriters" = "%@ Editors per shared space";
"Membership.Feature.UnlimitedViewers" = "Unlimited Viewers for shared spaces";
"Membership.Feature.Viewers" = "%@ Viewers for shared spaces";
"Membership.Feature.SharedSpaces" = "Up to %@ Shared spaces";

"MembershipServiceError.tierNotFound" = "Not found tier data, restart app and try again";
"MembershipServiceError.forcefullyFailedValidation" = "FAIL MODE IS ON 🫵🐭. Turn off in Debug Settings";

// MARK: - Debug
"Debug.MimeTypes" = "Mime Types - %@";
"Debug.Info" = "Debug Info";
